吹下水ok?

hi

嗨

快到

打機未牙

Hi

???????

又就夠鐘

朋友同我食自動餐

4個鐘後又係條好漢

開心到

打咩

When I was at your age,
I almost joined the triad.
Why?
I thought the rascals were great! They are heroes.
If I don't like you, I can question you.
If I don't like you, I can beat you.
What are you watching?
Let's go out for a fight!
What are you doing? You dumb bell.
Want a fight?
Come on, beat me!
You beat me and I beat you, so?
Haven't you seen killing? Have you seen people die in front of you?
You clalm Chan Ho Nam your idol, have you seen him?
Isn't he great? Branch leader of Causeway Bay!
He couldn't save his boss when he was killed.
You know, he watched his girlfriend being killed.
He couldn't help.
Do you know what he is thinking?
He doesn't want to be branch leader, you know?
He doesn't want to be a triad.
But he can't help! He has no return.
Everyone has his idol, I have one too.
In fact, you study or not, that's none of my business.
But I want to tell you.
If you choose a wrong way, you can't return.

灰機完

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

ng ok

依家都係條好漢

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

我要做attention whore

歪

差attention姐

快

終於入

傷心

Diu lei ah

返工牙

就走

第五fit?

痛

唔好啦 我驚

唔痛屌嚟做乜物

咁咪放工先吹

我今晚都出去eat

唔比走

會更加好

咪啦

葉葉

mk jai係多街出

又想陰鳩我

點會呢

Yes

無野 886

見唔見到我舊雞肉

Paopao佢想我死

想奶

我地撚定封幾錢帛金俾佢先

係都比我先啦

生命冇咁脆弱

屌

自己講自己笑

笑緊個負皮

心痛

爽

就快了

你傷心 我就gg ga la

y

rip

唔可以搞到你唔開心

同朋友食緊自動餐果到 今日係炸雞day 有炸雞山

唔是第一次了

Ip地址都唔洗check

Bye

屌鳩你地

係呀

唔好嬲葉葉牙

樓主係偽毒

Agg ching

岩牙岩牙

同意

aggag

你變了

變成點

Bad bad

why

樓主又話吹水

吹

Dim g

想g

時間過得好慢

尋日快啲

你有時差

日日唔同

ging

你又黎串我？

點做到

你唔會？

訓教個陣會快啲

lm

皮皮

點敢

餃姐

成個感情台夾埋恰我

好耐不見

急救CPR 好可能fail

再考

台主都有人恰?

反了反了

我支持你

乖 等我一統連登 就畀個侯王位你做

等你心cc

因為你有女

邊有咁易fail

點解個個都咁講

我支持cheapest

幫我吹？

你自己開po

我直過直線

咩post

女朋友係連登絲打 你問我答

冇啦

又冇

水呀

你示範下ok?

毒撚

Ok信你一秒

咁快

多咗

毒撚係容易比人呃

知咩事啦

橙

咩事?
想聽你講

有邊個想做毒撚牙

想食花生？

yes

但我都係不知情人士

渣嫁

😗💦💦💦

Me weakest

啲水比你吹曬啦

叻喇

🤓

上到水

一陣又886

🤣😎🤗

忙唔忙

😣🤢

行緊街

真毒唔會有街去

毛毛毛

還好 但好餓

做野先886皮妹

😢

偷食野

U hoi sum jai

Me

開心仔

毒撚去死

我

鬼有得揀咩

毒撚冇人權

男人全部都係賤人

藍絲

好彩我冇jerjer仔

剪你呀 毒撚！

得罪你牙

我想做靚仔

好無聊
做咩好

好簡單

一齊吹水

係 唔到我話事

有咩吹

你講我聽

聽日有咩做

我都唔秒回
留俾你地開喇

揀緊眼鏡

毒在家中 你呢

呢款有冇唔係rayban

返工

佢係

點解係lamlam脷公仔

番工開心

你都係

#開心？ 我要開心呀

我又賤又靚仔呀

姐係可以skip

賤係死罪

因為想返工

抵你有女

我係浮雲賤狗

冇

肥矮柒毒戴咩都柒架喇我屌
冇咩所謂牌子呢家野又
襟用就得
我呢副都15年買到依家

有女神定男神一齊做野

以前公司都有個我鍾意果type
但佢走左啦

圖呢
唔係冇拎聯絡嘛

2015...

同我個fd返工炸

Nice to meet u

又冇圖

做緊咩

啱啱食飽飯 你呢

我毒
加上人地有女朋友啦
唔好搞人
聽佢講係讀女仔科應該都係斯文靚女黎

一個人躝緊街 坐緊公園

做咩唔返屋企休息下

斯文型黎
我只係鍾意佢個樣借
冇咩

利申:眼鏡控+聲控
佢中左兩樣未欣賞下囉

食飽飯出嚟郁下抖下氣
成日屈喺屋企漫無目的
雖然而家都係

我明 我都係咁

其實如果屋企係舒服嘅 洗乜躝出嚟

家家有本難唸的經

我會照出 唔想再on99咁喱係屋企

出街睇下五光十色 見到啲路人開心自己都開心啲
點樣可以upload相上連登

我無嘅

未更新？

an9 ?

放了

ta da i ma

偷食左炸雞（明明已經爛面

應該唔係
我用android free version 關唔關事

an機會自動貼你copy左d咩

Chinese or English please

天灭中共

車頭哥想點

有咩幫到你

Hello/byebye

皮妹差唔多要叉電喇電話

有無第二句啊

YOU CUTE?

唔該

好鬼熱鬧 自己一個上連登

哈哈哈

第三句？

唔洗

where

你好

灣仔 利園東街
無去灣仔一排 而家呢度幾靚

做咩去咁遠啊

BE FD?

ok

唔遠嘅 我住上環嗰頭
灣仔有個鐵竇食飯 食飽咪行下

以前返學都喺呢頭hea 而家返嚟懷愐舊事

唔俾諗
快d返屋企

要諗點都要諗 與其對住四面牆 不如出街睇下其他嘢distract下

放低就放低咗 不過男人永遠係念舊

最後個句...
巴打咩事啊

聲控

Me7

除左hello byebye 你好
如果無其他就算了
撚我

皮妹訓左？

以前同女朋友成日喺灣仔hea 因為佢住灣仔 送佢返去成日行

人就放低咗 畢竟同佢距離太遠
但就係距離太遠 覺得自己好多嘢捉唔住好多嘢追唔到 有種無力感

巴士上

出完街都唔開心？

巴士上做緊咩

個個都撚我

無特別 上連登

我好似冇

覆你

又好似係

唔會暈車浪咩

咪係 明知故問

唔會 我strong

車頭哥喎 暈車浪都覆啦

可摸耳打個風黎香港

順手覆埋我

唔好啦 屋企冇膠紙

邊個黎

紙皮

比人放飛機 本身約左去飲酒

約其他人

你

已死

咁邊個覆緊

我再也不會傷心

男神

咁開心

又想表達啲咩

我男神得泡泡

你想做啲咩

就黎可以死

I mean比我我都會覆

安樂死

失戀？

a0

55

有冇手足出黎做跟風狗

Ok

噢

打風呢啲叫意外死

and u?

認真

又想呃啲無知少女

A0

×12

收皮啦你

呢度有絲?
ok 介紹未

唔洗返工咩

we are frd子喔

我唔想打咁大既風 因為一定會有好多動植物同人被影響 唔想啲樹啲人死

冇朋友

返乜鳩工

自介ok?

法國呢度好多mk 好鐘意排毒

又扮

係窮啊

巴打素食者?

同車頭哥做到fd子

i ... i am rich

養我

抖到旅行

who

得你一個排人

有冇得扑野

唔是啊

大排檔

咩都會死

唔返工就冇錢買機票返嚟啦
搭個火車去都要兩千銀 真係仆街啦今次

我patpat好緊
但不了

但唔想因為打風一下子死咁多姐

小薯都識
勁

乞

我手頭都好緊

點睇戰爭

助養我ok?

又話rich

沒了

我個名黎

你人如其名

你點會係小薯

戰爭有時係會令人生活變好 變差就不了

rich7

肥矮柒毒

點變好

唔想jj會變型

唔識扯?

你就唔識

反正冇女

0/10

真
tg 都冇埋

係度

我保護你

我就嚟連人都冇埋

勁
有另一半所以要交人

係 去另一個世界搵佢

心水ching

咪信佢地

成班都係9up達人

佢地好吹得

我信你

從來唔會幫男人吹
我講左d咩自己參透下

always

Ok好吹得水

實好

想學

交錢

How much

50/s

唔阻你地啦
再見

5g

bb

冇阻過喎

?

好

LTE

平啲⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

啦

再平就冇波....

連登有愛
但聽日見

好啦早抖

連登阮兆祥

平胸先正

靚仔

晚安

扮肥矮柒毒 收到風你唔係

我都係

知你另一半係喇

睇少d 天文台

有另一半

仲未有wife?

唔係天文台 我跟NASA

勁

估唔到nasa 都會有出錯既一日

有冇毒撚圍爐

屌你串鳩我冇另一半 高招

我呢世都唔會有wife husband 都未必有

... wifi

無錯掛佢

毒絲duck ng duck

邊有串

識玩

絲? 邊撚度絲啊

...未返到屋企未有

矛

佢個爐假咖

仆街中伏

尤魚絲

彈咗窗沒

ching 你泣盪失路?

姐係臭的?

放工未返到 poor jj

有工返

up mud 9

你食過啲尤魚絲係臭？

mk暗號
你扮咩唔明

有冇睇過張圖咖

唔太好聞

毒撚暗號嚟 佢failed

窮先要返工 邊似你咁rich

我係毒撚唔明
代表咩

返乜
收咁夜

靚既尤魚絲係香

你偽毒囉仲問

飲食 同埋我去左食野

姐係你係靚女

人唔笑

食肉?

會點

我唔係臭都唔係香

咩肉？？

暗示你係肥婆

屌小巴有好撚多強哥

轉車

想知就喺留言打句「下一句係咩」同埋like 喇

低調人生

我唔太喜歡吃肉sor

偷偷地食肉

下一句係咩

開左車

你素食

唔撚係牙
禾真毒咼

一嘢轟落去

唔喜歡高調

你唔係毒撚

Fake

Truth

營養不良

唔得 我做唔到

幫你

想識

排骨

定想食

屌 我見到起碼四隻 同一架車

Im coming

我sick 所以唔想sick到人

肉檔大把

你偽毒炸

屌 快啲到得唔得 好撚不安

唔夠惹味

換緊衫出

調味完咪有味

我講架車快啲到站

味精唔健康

我都係食之無味

Ok原來唔需要我

好想食牛扒 拉麵 m記

有味喎應該

聽日去

你陪？

瘦底大波

到站 即刻跳落車

無

Ok約我

Ok信了

Av女優先有

小心啲牙

你約極都不出

幾時有約過

信任？

Now

Ok金鐘m記等

u

到了

你都唔信我點解我仲要信你

抄9

招人牛扒團

我係入邊了

有女就去

有道理？

我絲

佢咪女

又唔比？

咩樣

唔好鬧交啦你地

真係好撚想食...

和平主義者

藍字女user我當你㩒錯制懶得揀算數，紅字男user就真心變態攞

LIHKG @ Android

食囉

其實真

俾錢咪比

比圖有咩用

你冇jerjer我咪去

藍絲招人食肉

Real

冇呀
點先信

你靚唔靚女先

更想食

靚女有咩用

最重要俾唔俾扑野先

心動不如行動

hello

收到風你想溝我(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唔食得都望得

我潔身自愛

唔靚唔溝

所以我咪靚

比都唔係比你

我係幫助貧窮人士基金

比我

耍花槍
走先

就係你啲仆街呃撚曬啲錢

咁你應該幫我先

夠100正皮自貼

格劍就有份

兩條麻甩佬

冇機會睇了 毒撚po冇乜人入

無錢

66

慘

@泡

夠1正皮自貼

Ok正了

一向

鬥慘？

咁就呃咗個正皮

高招

無意

講句日文黎聽下

More

有冇心先

pmed

熱姑~

都無

厹

個心比邊位清偷咗

唔係第一次聽

無人偷

咪係

係咪你

You make me feel disgusted

信住先

又唔信

都話信

你有 了

不供詞填充？

大家明就得

點解我又唔明

渣

開估

Skd

唔敢再講啦 放過我啦

Ching ho ball

比條生路行下

去馬la

我有j咖

Weak!!!!
Byebye

放過我好唔好

唔喎

Good

睇過

又想逼死我

THIS

Great

偽毒消除計劃正式開始

Really sleep

咁我永遠消失算bye

咁我都永遠消失

貼我老婆做乜鳩？

Noneed

原來佢係你老婆

好J得

咁早

又hit ball?

kick this time

Charm paopao

唔去了

咁繼續瞓啦

打g木

返緊工了

我都係
平靜的一天

Lol

wohoooo

收幾點

早晨

求愛？

試下等埋我？

早

1

你甘勁點會同我d廢柴挽

返乜工

乘客可在該站往荃灣西站轉乘西鐵線

我都應該呢個鐘數收

Me weak j

其實由大西北出黎好貴

淫叫只因抽插著Ü

條路特登起比你哋貴都應該啦

Passenger may change to West Rail Line at Tsuen Wan West station

真係多謝曬喎

遲啲通埋咪更加有藉口可以收多啲
唔使客氣

尷尬

白金哥

不
求戲

Hiiiii

眼瞓

你都可以

求咩戲

琴日好夜訓

我都唔知邊晚係早瞓

收工lu

早啲訓啦柒頭

Ok今晚試下

Lm早唔到

到時再算

提我

兄弟
放工啦又

不了

差少少要出埋屯門先收得工

我改顏色ok?

我唔玩了

點解牙

好頹

搞乜

無嘢搞

好熱

香港唔係打風咩

完全唔似打風

講就勁
到宜家雨都冇一滴

食咗嘢沒

個風埋到黎果下唔知會唔會冧樓

35度

打機？

岩岩係餐廳坐低

好餓

走左巴士，要等10分鐘
就黎中暑

去食野

茅心情

出曬汗好辛苦

我頭先睇九巴apps話行車受阻 嚇4me

我依到入秋 好舒服 琴日同朋友傾開計都話近排好好訓

返緊屋企

有住家飯

唔開心

★【麥難民悲歌】45歲女麥記廁格亡 無家者晚求一宿 早靠食客接濟

睇到想喊

睇完了

得救了

鐵血戰士冇預期咁好睇

零正評

係咪通常做左完整五次30:2 就會pass

點解連想食個m記都咁難

第一個正皮我嘅

5負評

我比你

飽飽豬

Y?
多人?

Is love

早餐都未食

爆多人

算少

這是我的早餐

好fung fu

其中一個係我俾

我d po通常都幾十正皮

用咗幾錢買

人緣呢d野
你恨唔到㗎啦

再多d

我立即

好球

係 真毒又點會有人緣呢啲嘢

多謝你認同我

泡b幾時約我

笑緊你扮毒

瞓醒未

杯

失望

呢到交比你

台主傳位

買唔到蜜桃 唔開心

Po主姐

食其他

Ok代我開po

梨太大舊

女

臭既

識d野

愈靚愈臭

臭你又奶

扭計

咁你奶唔奶

唔話你知

唔奶

明白

切切佢

咁你都明

Ok u win

我了解你

我聰明

問題係我食唔晒

分2餐

尷尬了

不

比個叻你

好的

切左擺係到唔好食

抖陣再食

出咗去食嘢沒

喂比老公食

比個正皮我會開心啲

Sweet

好多負皮wo

係 得罪太多人

好想屌heidi!!

又乜水

男人老狗

Ocamp

溝咗先

moto

還未 仲喺床 好攰

不要暗戀

你唔想出係甘

上次你又唔出 抵啦

搞手

係 爽完坐返若干年就又係條好漢

佢有jerjer仔我驚

比左

唔搞了

歧

你係負皮

擺到明係

冇老公

其實我都驚

溝返個

[又係廢老] 頭先搭地鐵有廢老行埋黎眼神示意叫我讓位

驚？

冇對象比我溝

幸福係要自己爭取

我謙謙君子

所以我冇

0分

咁樣唔掂喎

差啲瀨尿

真係想拍拖 同佢

我真c

#869

溝

你教我

同我瀨尿有咩關係先

情感嘢我冇經驗

白色尿 因為我太正

笑鳥

真話都笑

你屙過？

笑話梗係笑

真心話ok?

你成日打丁個d

真係笑話 李力持

個心去咗邊

我用倉頡

得返我一個推post

所以呢

冇了

佢地咁忙

忙於交配

冇心了

唔講啦

是但啦

唔可以放棄咖

買緊餸

算吧啦你

放棄左了

靠你提我

點可以咁樣

提左你幾多次你自己講

唔係可以點樣

唔記得了

好問題

所以唔提喇88

賤人

挽留

Who

所有靜係想扑野唔想拍拖又搞鳩人既人

挽留唔到喇

大把呢啲人

咁我可以點

針

邊到可以搵到唔係依啲人

你會少咗個隊友

時間問題

我老了 冇咩時間

幾歲

廿三歲零兩日

或者咁講

你係巴定絲

自己同自己打機啦

Ok...

泡b換咗人打機

返屋企未啊清

巴

ing

掛住我？

你咁靚女有邊個唔掛住你

Ok got it

你真係好九公

吹？

乜

抵你冇女

係 真係抵

A09

瀨尿喇 瀨尿喇

汪汪

你啦緊係

我識去廁所

乖

唔驚啦 最多咪做獨行俠

就返到

有人打G嗎?

唔想

打緊

。。。。

咩驚

?
玩開咩？

手機第五人格 皇室戰爭
電腦希望戀曲 pubg(要去網吧先玩到)

打緊了

我

不嬲都係咁辣殺

嘩屌
10/10

哩到得我係

走開啦 泡狗

我柏拉圖

Okay

唔信？

類似既說話聽太多

好心收皮啦 有啲自知之明得唔得
係咪要逼我block7你啊柒頭皮
係咪唔可以比我靜下 到底憑乜我仲要回你 你邊位？？？？？？？？？？？

勿對號入座喔

食dinner木

打完一場

真係躁躁地 啲人做乜9 ？？？？
唉做野喇要 放工再找你啦B

買左便當 依家叮

Play?

???

第一之自己食左雞

巧

下 pubg?
冇add u

play
我好屎

Ho ball

好心煩 見到啲咁自以為是既人
好想叫佢離開

冷靜！

客人?同事?

名呢

芝士焗薯皮

Pubg mobile 比狗玩

汪

又係呢個

唔想改新名

Play lol

落街買m記

抄我

係時候改名！

食咩